政府無能！巴西黑社會代政府宣布戒嚴

Brazil gangs 'order curfews to tackle virus'
巴西黑幫宣布“宵禁應抗病毒”

Crime gangs in the Brazilian city of Rio de Janeiro are reported to have ordered curfews to combat coronavirus, saying they are taking action because
the government refuses to.
據報導，巴西里約熱內盧的黑幫下令宵禁與冠狀病毒作戰，他們說他們正在採取行動，因為政府拒絕作出行動。

Residents of several favelas (shanty towns) say they have received social media messages ordering people off the streets overnight
幾個貧民窟（棚戶區）的居民說，他們已經得到了命令，人們晚上不要在街上逗留

"We want the best for the population. If the government doesn't have the capacity to do something [about coronavirus], then organised crime will sort it out," said one message reported by the G1 news website.

我們希望為人民提供最好的服務。如果政府沒有做某事[關于對抗武漢肺炎]的能力，那麼有黑幫就該跳出來

President Jair Bolsonaro has been criticised for his lacklustre response to the outbreak, prompting protests in São Paulo and Rio.
賈爾·博爾索納羅總統（Jair Bolsonaro）因對市場反應遲鈍而受到批評爆發，引發了聖保羅和里約的抗議活動。

向太

幾時到老新宣布

向太已經出聲屌林鄭垃圾

香港連黑社會都廢過人

向太宣佈酒吧賣得酒

反觀某國忠勇毅⋯⋯

乜巴西侵咁廢架

Jair Bolsonaro呢條友好撚癲，到而家都認為武漢肺炎係媒體作出嚟嘅

之前已經傳過佢受感染，但好似係流料

政府無能！巴西黑社會代政府宣布戒嚴

岩岩睇完呢個POST 入黎

有傳話禁酒吧..係想打黑社會收入, 黑社會就好似劉夢熊咁用完即棄....

幾時？

意大利gangstar出左黎戒嚴未

最大黑幫宣佈左解封啦

黑社會都有愛國嘅

黑警最大

好奇咁你做左d咩

this is BRAZIL

Godfather